泥青開既回覆過既post 我勸大家唔好留言

人獸交完惹左d唔知咩病番
毒撚到隔住個mon都傳播到